祖記家陣邊個最靚仔?大巴拿?C朗?

如果要靠髮型 咁就唔係靚仔啦

其實最靚仔係馬治斯奧

大巴拿世界第一靚仔

好想幫佢奶乾淨d 汗

古亞達度

基亞連尼

係囉 佢對眼 真係靚到
會吸住你咁

gay先會鍾意白面仔,正常女性都會like基亞連尼呢種

佢啲牙 cool過wo

大波奶丶長髪嘅貝勒同馬神一定有頭三

Dybala

Bernardeschi

Marchisio

成個中東佬咁

屎度拿路

比比先係最靚仔足球員

連格

屌帥

我祖記真係好多靚仔 唉唔想馬神走

Dybala成個xmen快銀咁

can

馬杜迪

識啲野